突發 我菊花好痕

R唔到 點算好

需要無比滴？

飲菊花茶

叫左你剃肛毛

幫我

用左愛膚堅

我整俾你飲

係街到 忍得好辛苦

冇用嫁 信我啦 成支啪入去

我奶

搵人幫你舔肛啦，好止痕㗎

我仲係處黎。。

未試過 唔會仲痕咩

舔到你唔痕為止囉

互舔

都好玩㗎

用牆角或地鐵巴士柱磨，記住除咗褲先磨

大庭廣眾。。

諗下好
這些機會不是屬於我的

出去搵返個人試吓啦，包你返唔到轉頭，仲會日日屎忽痕㖭

出邊到搵咩人

唔難搵吖

Teach

唔使教吓話，你只需要肯拋個身出去，就實冇問題。

我好純。。。

千

濕毒，食得多躁熱嘢，多數痾屎唔淨加會有屎漬喺馬桶

奶吓啫

我丁丁都痕

醫神

當我雞？

唔俾錢你就唔算雞

賤

做我darling

this

收嗲啦懶好笑咁

鬧唔鬧交

鬧一鬧交

快啦

但我同弱智鬧唔到交 溝通唔到

你智商少我200

你呀媽個波罩你呀

唔提老母

葡提老祖

我x你老母個老母

X
係未知嘅符號
代表我嘅音樂領域有未知嘅進步空間

好聽d就話有進步空間 衰d講句 你廢囉

好mean

好Meaningful